今夜，又有多少個寂寞的妓女睡不著覺。

不是在思念某君，也沒有任何躁動的情緒，只係，早訓訓唔著。🚬

一點幾都叫早？

靜啦 次次入來淨係為駁而駁

不是妓囡的我也瞓不著...

好眼訓 我訓先啦

溫緊書

勁勤力勁charm

sis 祝你有個好夢

唔想溫
notes講左等於冇講
識做但唔明嗰隻

不過我諗已經good enough了

U2 💭💘✊🏼

有無recording upload左唔明嘅睇多幾次咁

第時等你做daddy養我

我冇心機睇曬
dm緊學霸

咁要等我搵左個壽臣山daddy先

瞓唔著

油尖旺金毛玲
這夜有心事
不知跟他何能再見面

你係雞

妓女is you